政府：已成立過百人的團隊 以「突擊視像通話」確保檢疫人士留在家中

因應新型冠狀病毒疫情，港府對從內地來港的人士，實施14天的家居檢疫。

副政府資訊科技總監黃志光表示，除了可以使用電子手環作追蹤外，亦會使用通訊軟件微信，以及Whatsapp的實時位置分享功能，而目前已有650人透過相關功能分享位置。

他續稱，當局已成立超過100人的團隊，每日會與檢疫人士進行兩次突擊視像通話，確保他們留在家中。

岩岩突擊完 即刻放心落街玩陣先 yeah

捉姦咁款

好似放完監守行為咁

三萬黑警繼續唔洗做

岩架喇 大陸落黎係要當犯咁困14日

屌你真係笑撚左
邊撚個智將諗岀黎

係廁所
不了

突擊視像電話 接受者唔聽電話咁點

實有smartphone, 實識視像？

通輯

帶埋枕頭出街咪得囉

有100人做免費奴工

收到call,拿拿臨返屋企
唔好意思岩岩沖緊涼阿
對唔住訓著左聽唔到

啲 apps 好似有得自定視像通話背景

俾你發現外出又點，唔通捉佢返差館

快啲突擊我啦 突擊我啦 突擊我啦

突完就可以落街了

home office 都去行山啦
突擊視象通話？輕鬆

如果d人用fake gps會點

如果睇緊av 兼打緊飛機呢

裸聊

垃圾政府！！我屌你老母班高官十幾萬一個月淨係俾到呢啲屎橋出黎仲要以為自己做咗好撚多野

我屌爆你地老母

唔聽電話就扮有突發嘢
除非本身係可以唔理任何情況都可以自動接通啦

聽完真係可以當話比你知 唔會再check 明天請早

不過諗得出個個真係智將嚟

屙緊屎聽唔到唔得架
On9

個腦長期放在patpay果D.....

班冚家產越做越戇鳩

問題唔係你點查 而係佢真係唔聽唔接你電話 走撚左 你都捉唔鳩到
依家唔係個犯唔行動 就傷害唔到人
有一個中招既走到 佢唔做其他野 行來行去已經可以大爆發
今日就已經走撚左兩個

正苦仲on99係度玩webcam 然後聽日又幾件 又出乜鳩通緝令

好on9，用幾千萬買曱甴裝備，唔識買電子腳鐐

On9政府

哇 成100人 好勁呀

其實搵2,3個警察守住d門口有幾難？on9

俾多次機會你

ON9真係冇極限
如果人地個電話唔`SUPPORT咁點
人地唔聽扮失蹤果2個都未搞掂

唔好意思電話冇電
聽唔到

on9政府

睇下咩人啦
藍絲/中國人 當無事
黃絲 年輕既 成堆速龍搵你出黎打

不過呢排先係中國返黎十成都係中國人同藍絲

想笑，好低智，女朋友奪命追魂call咩

去醫院就咁撚多人守住一個
仲要有埋鏈鎖住

白痴政府

你估女朋友check男朋友咩

好正

sorry啱啱疴咗兩個鐘屎

好撚小學雞

帶定幅海報出街

記得有套戲 係呃老婆